有冇人玩完交友apps覺得仲空虛左？

呢幾日開返交友apps黎玩
女仔其實好多人pm但越傾會覺得越空虛
人地又會問點解會玩 想搵男朋友？
傾十幾個 可能最後得幾個出到去 又唔會稱得上有feel
可能內心深處好抗拒拍拖 只係一時寂寞想有伴出下街
有冇巴絲都係咁 覺得好矛盾

美容雞定保險雞搵得你最多？

玩到唔知自己玩緊啲咩咁

我係絲不過目前都未遇過金融鴨

係 我已經又del左
有人問我 點解你玩咁多次都未拍拖
我都唔知點答 因為我根本唔知自己想點

有時候玩都係想打發時間啫
同埋仲係覺得係apps識另一半好唔可信...

你放個tg出來
連登大把雞蟲搵你

我又覺得現實識人都可以俾對方呃
要呃你 總有十萬個方法

唔洗啦

真...
利申我係渣男吸塵機

你係唔係嫌棄連登仔

玩親都唔知傾咩好
啲對笞好似好公式化
有時對方好少覆/hea 覆都好似玩到冇乜癮

呢排傾得太多計 唔想再傾啦
傾到我都覺得自己變左臭雞

係 有人都會問 你係咪唔想同我傾

有得㨂已經好好

我紅字巴黎

係交友app勁難match人，但冇計，又冇其他方法

但係唔玩又冇人搵我傾計
毒撚都想同人傾計

有冇遇過約上床既傻鳩果d對話

冇 通常呢啲我都會唔覆

都係既

有冇得分享下約出黎既仔係點

真係玩到悶
個個都冇心傾咁
太多保險美容健身狗

有正常 有俾人放飛機 有抽水type

同意
Facebook每兩至三個月就有依堆人add我
講唔鳩幾句都知係咩目的

抽水type係點

一出黎就攬腰攬膊個堆

直頭當你係臭雞

推撚開佢真係嬲到痴線

我都覺，傾既對象太多，你同佢都唔會重視大家，反而係feel到比人冷落多

已經傾到疲倦
Ex係app識搞到對app有啲恐懼
都係現實識人好啲 app太速食

係會覺得自己其實係咪真係咁差...

認同好速食

依種真係食完飯就可以拜拜

真

正常果堆呢

交友app好多鬼

有得揀咪好囉
普通男user有撚得揀？match都無呀

真空虛

屌好中
有俾人追但硬係覺得有啲嘢唔對路唔想一齊
玩app又遇唔到啱
可能真係內心深處唔想拍拖

其實好想9up下 但其實點解玩親大家都好拘謹咁

約我

放心啦，各花入各眼，總有人要
Btw用完app發現好似現實識人好過同一等級既女，身邊嘅仔一定少好多

會越玩越攰 傾黎傾去都係個啲 會懶得再去經營一段關係搞到唔想覆 好多時係apps傾得幾好但出到黎又唔岩feel

試過冇睇樣出，好彩正正常常

想知邊個app係正常無假人？

其實你當係extra既方式識人囉
如果抱大期望去玩反而會好空虛
focus返喺自己生活度
真係合眼綠先like
自然會出現啲岩傾既人

因為你未遇到我

好少聽人玩依啲成功。

咁易約到㗎咩

緊係樣行先

成堆仔排住隊比你任揀都唔知足

141

不停loop緊相同嘅話題 真係好攰
一係就不停得自己開話題 結果都係選擇退出

明嘅 始終大家冇咩經歷就一齊
硬係差減d嘢咁

有冇出到黎係唔同樣

仲同佢食飯？ 唔好玩啦
一巴車落去霸氣走人
跟手block鳩個狗公

識到條女住格離 以為真係有緣
點知傾傾下係約炮

冇feel

好彩未試過

俾機會啲青頭仔搞下野囉

咁有大愛

有啲女都係想搞下野姐
咪益下啲青頭仔

i know that feel ：（
玩緊

黎連登call，大把兒登仔衝出黎

真絲約女仔？

一齊左幾耐？

9up開 好多人見到9up會quit

我都係9up開 最鍾意同人傾食野

我連鳩up機會都無

有時都係咁明明出到黎好正常
甚至對家表現得好有興趣 無奈地返左屋企就覆機覆得慢

有冇4眼高妹 好想追你

自貼下先啦

九成都係咸濕仔嚟㗎啦
個個都純粹為性愛

個撚個下體諗野

至少嗰個人都有性慾望呀？

但佢只係拎你當作肉便器 出完野就掟你埋一邊

呢到d絲塊閪應該俾人屌到鬆撚哂

傾多幾句就覺得好攰 要同都個陌生人r水吹

冇共同話題
真係懶得吹

花時間同幾十個人傾 仲要懶有深度咁 真係同人social 都好攰 我有幾個傾左一個星期又慢慢冇下文 浪費時間感情

直接約出黎食一餐
真心唔洗哂時間
岩feel再傾落去
唔岩就同佢講
唔係得果type

最失望係傾左1個星期日日期，突然消失左
講句唔岩呀bye bye唔好咩

狗公

我又唔係約炮玩app

可能我真係真心膠 交友app想識真心

屌老母你呢啲人浪費機會

玩左排交友app，初初只係想識下朋友，當你傾耐左知道佢有另一半都出去偷食個feel真係好唔知點，到底係對佢失望定太上心我真係唔撚知

玩又快黎快去
唔玩又識唔到女仔
有時迫自己係咁搵好攰
身邊個個一對對
自己唔想一支公落去

乜唔係男仔先會煩開topic呢樣嘢咩

Match過十幾個，次次都係唔撚講嘢...問一句先答一句。咁你哋女仔咩都唔講又唔開topic ，我哋男仔梗係問返啲大路嘢，係咪讀緊書、平時鍾意做咩呢啲㗎啦

依家都玩到心灰好耐無開過了

玩呢d有春用咩，出街同人接觸下la

乜有女會約炮架咩
巴打前世一定係大善人黎

渣男你老未
睇得出你似港豬

上連登勿認真

但玩開app ge人 del完app好快又會再download
識得不止一個朋友係咁
戴帽出軌咩都有齊 都係app識 然後拍唔長

本身圈子細 點接觸都差啲

好搞野app d 人話好悶
之後講咩都會話悶之後走人
r爆頭都唔知要傾咩先唔會話悶

如果仲讀緊書應該仲有好多機會

成日cancel account 之後又玩過。算唔算

冇期望。zip 下時間

原來係你

都係 對話好罐頭式
初初可能會好上心
但開始耐左就會wfc

讀完啦

咁要玩多d app

下 絲都有美容搵

約親出黎好多最後都會問上唔上酒店⋯⋯ 好攰
點先識到認真

你已經上咗癮

details? 傾左幾耐叫有耐性

大出入係指個樣？

咁岩啊巴打 岩岩覆完你

你偷偷跟蹤我 好衰

等其他有緣既絲打加你啦我要做紅娘

好衰 唔比我識你

多數只係想屌你個閪，屌完就算

無真實相處過真心有撚用咩

咁係你蠢啫

其實咩叫岩feel 呢d野隨時變 靠呢樣野開始關係 不如搵個sp算啦

如果要搵開朗型毒絲係未冇可能？😂
因為我係鐘意打機睇動漫 但又會去行山打波游水 果啲人

我覺得都幾難有咁多共同興趣😂

除咗係樣 （啲男仔擺嘅相好多年前）
仲有談吐 價值觀

例現實問： （佢讀HKU）
我記得你讀XXX...點解要讀呢種水平嘅學校嘅？(語帶恥笑）

咁痴線

咁樣講野呢d傾唔到落去

勁浪費時間心機架...其實仲衰過期待中6合彩
傾到2句又要放DD感情

師兄玩邊個Apps ?

識人識到麻木
冇一個發展到
覺得自己唔會再搵到另一半

差咁遠嘅？！你係放左咩相？肌肉相？靚仔？
我都係得每日一兩個matching

tinder 好多毒撚

金融鴨

真係失蹤左

正經子識唔到女囉。。。就棄Game

啲仔全部都係想扑野

有冇個案分享

玩到好攰

動物相真係有用 我會撳嗰啲仔多數係因為佢地啲寵物相

呢半年有冇約過出黎先 冇既話就好大機會frdzoned

講得好中 好似個輪迴咁
之後覺得好攰del咗

識唔到人

我唔會傾咁多個
太累
自己like少d人 個pool就會細d

我份人比較鳩 所以係apps傾親計都好似同好多人啱傾咁 但亦都因為咁而有個問題⋯同十個傾 三四個都話想同我一齊但我想單身吖

臭雞先玩

我覺得鳩噏力好強既人都好似好易比到個錯覺人
真心同你多野講唔代表咩

玩唔係問題 但唔好預人地真係認真
玩係一個經歷 但唔一定係好
仲好大機會係唔好
小心識人

應該係診所姑娘

個人覺得半年太耐了 真係有好感應該唔會等到成半年先見第一次

咁呢啲特例好難講喎 但正常黎講由岩岩傾到拍拖應該係一兩個月既事

上次約完有冇覺得佢覆msg有唔同

就算係真拍拖都唔會想係apps識啦

玩交友App識唔到仔好似已經日經Post
如果唔關個樣事，玩一排都冇人岩傾咁我覺得要諗下係咪自己語文或者溝通方面出左問題
當然見面之後冇Feel咁就冇得好講
以上只適用於女人

真 宜家玩緊
冇個啱feel
但都鳩up咗幾日

咁係好進展啊 試下再約囉 趁武肺未再爆得咁勁

呢啲好睇人咩心態去用個 app
有成功例子時就當睇唔到

我想當識個fd 佢就變拍拖
呢排識左個 佢自己講出口係沉曬船 放唔低 點算？照已讀唔理佢定點好呢種case未handle過

你冇feel 咪好人卡佢

好人卡完 佢話照出街總之唔比走今鋪過左火

直接講做fd先，未想拍拖

交友app既出現 的確為現今既男女帶來更多既選擇
不過選擇多左 係咪代表我地獲得幸福既機會都會相應咁增加左呢？
選擇多左 會唔會意味住有更多犯錯既機會 ？（例如移情別戀， 出軌）

開多佢幾槍就得

佢已經冇覆機

好仔肯定無女欣賞！！
d女口講要好仔，得d壞男孩type先吸引到女
好仔=毒撚

你同佢講咗咩
前一秒仲唔比你走

毒撚都可以好口材
唔係點會有毒撚靚女呢個配搭
唔係毒撚問題，而係

真 最憎啲人自己識埋啲player就話晒成個pool既都係player 自己唔識篩選架咩

我話「唔想再諗我地段關係亦唔想有更多評論 係咁先」

玩左一排，真係空虛左
心好累
已經攰到唔想再識人

如果你想鳩噏，就唔好去交友app啦
嗰度唔係搵食，就係搵另一半
唔太覺得有好多人會真心r水吹

完全認同，認真玩冇結果

到依家仲有人玩呢d濕尻野

我鍾意啲仔講佢地嘅個人魅力
最憎人地對我私事問長問短

半年我諗一早比人fd zone左

岩傾既講下啲on9野好自然就傾到落去
唔岩傾既又要突登搵野黎講
問你平時放假鐘意去邊呀 之類

無玩啦 佢地好似仲悶過我
係咁叫人分享，佢自己唔多講野

前幾日重好哋哋 今日俾人fade out

原理同順眼一樣

唉

諗起之前睇過啲文
話自己拍唔到拖 因為自己太有趣 自己一個都可以好開心

太愛獨處

無錯 有啲人可能唔係靚仔/靚仔 但就好順眼

所以*順眼*絕對係屈機terms ，鄺囝都好順眼今日投左未

投左
不過我移情別戀左 無投比鄺仔